# Forelesning 2 - Intro til Python

Denne forelesningen ble holdt i to paralleler:

- Paul sin fysiske forelesning i Gjøvik
- Børge sin fysiske forelesning i Trondheim

Begge ble tatt opp. Paul sin ble streamet. Tilsynelatende blinker Paul sin. Yay. -_- Bare se Børge sin, hvis du ikke liker blinking.

Liiitt forskjellige temaer ble dekket. Børge gitt litt lenger enn Paul. Dermed vil noe gjentas litt i neste forelesning. Børge gikk litt igjennom følgende, som Paul ikke rakk:

- type()
- funksjoner
